(無圖)點解無線新聞可以出扑野相?

動物就冇私隱?

投訴佢啦

歧視動物